如果有200萬你會點用？

以後食早餐加凍飲

All in 收息股
生活照常

all in收息股

ALL IN 5

住公屋

好似兩球仔咁po上黎認屎認屁

香港地2球改變唔到啲咩

我收開$1000

包隻高級g玩返一個星期日日中出

無想諗睇下有無200萬潮文

首期+結婚

買晒飲管送比綠色和平

包起樓豬1日，24小時插佢菊花

去佐敦地鐵站派

唔益d死hk g

買車買多幾隻色（容易襯衫）

lihkg開po

講就咁講,咩股叫收息股

All in AMZN